第一份全職

Fresh grad後
Sd第一份cv就請左我
人工得11.5k 比左咁多錢讀u原來個價都只係咁
一個月仲要翻一次星期六wtf

日日不停做d文件 勁麻木 個個都專注做自己野好小交流 完全係又忙又悶 識個朋友都難 做自己仲難 個生活得翻翻工放工 唯一奢侈係訓晏d 放假都唔想出同人逼

而家先知自己人生咩意義都無

有無前景？

要讀master/考牌先有

但完全無乜興趣